沈陣營第一百五十期 － 同股不同權&新三板&南北韓+朝美峰會統統騙局

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百四十九期 － 恒指道指一切都係騙局

\|/

師傅又贏

\|/ 師傅

肯落16000 未

我都等到悶

\|/
CFU

升跌唔緊要
最重要知你燈唔燈

有冇人用一通, 個驗證煩到嘔

|||
|||
|||

點解得一通咁on9

夜

推

師父無撚得輸

買左一年呢隻野妹下妹下

新牛熊圖已出
31100

夜期跌到把把聲 撈一手博博先

由309數到上313，啖啖肉

師傅餐福臨門

【三星深圳廠方遷往東南亞】
【蘇州外商投資斷崖式暴跌】

三星在深圳的通訊設備生產廠房，月初開始已逐步辭退三百多名員工，到現在已停止運作。好像三星這樣外資企業廠房關閉，是否個別事件呢?

一直以外資企業主導的蘇州，自2013年外資企業的工業投資創出1200億歷史高峰後，就逐年下降，到去年已累積跌了30%，至今年一、二月份，蘇州總體的工業投資，就只剩下99億元人民幣，跌幅比去年同期超過了五成。這些數據跟過去幾年多間大型外資企業從蘇州撤離中國，相當吻合。

至於蘇州和深圳相似的地方，就是過去五年工業投資佔比下降期間，地產投資就逐年上升。

#外資大撤退
#三星唔玩了
#蘇州今非昔比
#有線中國組

有線中國組會唔會被收皮

金拱門都5%

手機股

到時老貓應該會話 China no IT

堅覺得有線中國好

咁多位師兄，
我追到好耐你地既
睇到你地既論點同見解
加布神既操作
可唔可以收我入沈門
畀個機會我學野啊

前年去越南, 已經見泡菜殖民左咁濟

首先

你要買未日熊做利是

首先......

爆左好多料

992，j圖

唔買過992，即係睇唔起師父，咁師父會睇住你個倉，你買乜佢就唱好。日日祝你身體健康

師傅祝福
金銀滿屋

Y not both

我仲等緊低位

992係沈門信物 點都要1手看門口
唔係就會被師父祝福
之後當然仲有J圖
之後學埋沈門相認口訣
同埋 參透實戰理論
就全家都不會窮

要參透實力理論

屌 唔駛咁直接既

好好

Bam

太激動

太癲

出___圖咁顛

molamola

咁樣 po 圖法

笑撚左，入門入到俾人bam

嚇死人咩

btw依排個市咁樣都無咩人入門 好開始

白子兄
你瀨野啦

388開車

唔好俾連狗睇到呀

白兄

仆街鳥

快啲叫師傅祝福佢

認真..想問下咁多位師兄，
呢啲剩係成人台先出得？

佢應該丁緊，你有咩說話好快啲講低

大撚獲

其實，成人台好似都唔可以直接 [img]

畀次機會..我唔識野啊

呢張gif係汗臭oost見到 笑死

三師兄，有洋葷呀喂

呢下..搞出個大頭佛

唔怕啦，早排個「有錢白卡佬」走入嚟時，師兄都講過可以淘acc

唔好引三師兄中伏啦

快d推 推爆post就無事

有email sent咗俾客
跟住裝個security code generator

講時講，條白卡佬去左邊

可以為大家帶嚟少少笑料..
都係我既榮幸既

說時遲，那時快，洋妞潮吹，睇住靠托 MCD 做假，DJI 都就轉燈

敗走咗啦

話說 白卡佬係突然收左皮?

睇緊醫生掛

呢下柒古綠口廿

比人抓番入青山掛

冇事嘅，連仔之後應該會直接 hide 咗嗰個 reply

痴撚線 堆圖咁醒神

連仔好俾面沈門

嗰次被我捉到佢律師信唔係用信紙，原來只係叫人出draft，就知冇料到

心唸..人入我入.做乜呢下柒咗

師父：一滴不留！

算啦 傳你沈門口訣

萬里長城長又長

五萬億精蟲同在？

明白曬

我諗今晚美帝一定爆升，丁圖托市大法

屌你搭緊地鐵

北水一無 大家普天同慶呀喂

大家一見到醒神圖，即刻回覆都多啲快啲

所以今次係入門po圖有功

分裂咗姐

好想快啲可以拎返聖物圖出黎

mo la mo la, 美老美不行了

無知一問.咩叫尾水 ⋯⋯

睇吓師傅戰績

洗唔洗一入黎就bam圖

可以參考高登舊post，然後睇返圖，就知咩叫「尾水長又長」

唏噓的大四佬

今晚返到香港
貼番師父最新指示

--

【大師午間教路】港股反彈挾淡倉
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(30日)做好，技術上似是挾淡倉，根據近來的經驗，A股逢假期無市，港股反而挾得起，因不受A股走勢影響，亦無北水來沽。

大師認為，上周出台的內地資管新規，理應不利金融股，但市場又一次斷章取義，反而講成是利好，相信A股復市及美國議息後，大市又可能再被拖低。大師估計，港股會繼續在800點至1,000點內波幅區間上落，有機會再下試三萬點樓下。

師傅

有線仲拎左去做fb live嘅tag

嘩屌個夜期
我好撚驚呀

有線正一仆街嚟

如果係星期五揸到宜家，星期三跌都有賺啦

屌

入黎見到bam 圖笑到噴左出聲

可能師父未收你為徒之前已經俾連仔收皮

三師亨入左內堂數緊錢睇唔到

中美貿易戰：傳中方將以「強硬立場」談判

中美雙方已落實，將於周四(5月3日)及周五(5月4日)在中國會面，談及貿易問題。

外國傳媒報道，有熟悉中國政策人士表示，中方不會在談判中討論美方兩大要求：強制中國削減1,000億美元貿易逆差；遏制中國3,000億美元用於產業升級的計劃，例如人工智能、半導體、電動車，以及商用飛機等先進技術。原因在於中方認為，中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國。

據悉，中國政府在周一(4月30日)完成了歷時3天的高層會談，並邀請了一些外國人士，以確保中方的立場能傳到海外。故此，沒有人能估計周四及周五會發生甚麼事，能否達成協議是未知數。

厲害了

男的也好

bam 圖一出，誰乳爭峰

美期夜期fuck fuck聲

瞬間俾師父夾咗100點

共產黨式談判，永遠都係咁
未坐低先講有咩唔會同你傾

唔見棺材唔流眼淚

唔洗驚，有師父明燈係到

厲害了！我的蟈！

終於埋枱傾，習大大咁要面，應該係擺左個姿態先

最後又鳩答應然後又想不了了之

咁老共的確係談判高手黎
不過呢單野，咁既牌面，傾閪咩
美帝攞碌鳩出黎你都要出力啜啦

好想睇佢火燒後欄，諗起都扯

樓王，老貓幫你整左張圖喎

又做乜鳩

source:
我就唔信四大燈神1分鐘內入到黎

LIHKG @ Android

老貓做咩

冇印象大師兄係度post過呢張

用麵黎做名好易出事，出面有個人板

我認我on9

師傅早晨

搞乜一瞓醒入黎就有丁圖睇

搞到師傅打足成晚丁

老美咁既撚樣佢都打硬丁啦

今日可能升返晒呢

Good morning, cfu

\|/ 師傅早晨

即改名

咁多次師兄..我依家係咪可以叫做叫正式入咗門啦？

好耐啦

打好d 字先，thanks

師傅

樓上位師弟 一入門就咁勇

假期值得睇吓耶魯大學學者講計劃經濟，殘體字幕，指出世界上根本冇共產主義

其實資源有限，人慾望無窮，資源分配唔用產權，同用「錢」決定邊個有資源，行唔通嘅

資源會因為租值消散變成冇用，共產嘅方式唔用「錢」決定產權誰屬，用人分三六九等去決定資源誰屬做競爭條件

所以北韓雖然住「豪宅」唔使錢，一樣有競爭條件，就係邊個得到金仔信任就有「豪宅」

假期裝返注香先 \|/

今次啲圖j唔落

美股今日都係開市

白宮：羅斯將參加貿易談判代表團訪華

白宮發表聲明稱，美國商務部長羅斯和總統國際經濟事務副助理Everett Eissenstat將和其他官員一道於5月3日前往中國，討論兩國之間的貿易關係。

談判代表還包括美國財長姆紐欽、總統的首席經濟和貿易顧問庫德洛、Robert Lighthizer和納瓦羅，以及美國駐華大使布蘭斯塔德。

據內媒分析，這麼龐大的談判隊伍，在中美交往歷史上，還是前所未有的。以前，中美有戰略與經濟對話，很多位部長出席，但那是對話，但現在談判聚焦的只有一個主題：貿易。毫無疑問，這場談判，將讓華爾街驚心動魄。

新入門位師兄一開波就玩咁大
BTW 記住勿沾近牛熊
如果唔係就好似我咁要棄學返工瘋狂追數還錢

明白

個市仲未爆邊

因為師父仲未出黎比方向

今日五一 m 記多人到
排左十五分鐘都仲等緊
我都係想m記加大姐

胸奴兄唔洗加密先有功效

朱巴

最底幅圖上水無濕身

右邊腋下果幾條係毛黎？

schumpeterian creative destruction

Macroeconomic 必學

納瓦羅勁唔妥中國，呢鋪可能傾唔成。

根本d牌美國揸晒
傾得成都係中國投降式條款
忍辱未必偷到生
不了了之咪全國步中興後塵
外面有個引戰賤種po其實都岩
有邊次經濟災引爆事件唔係d賤種事前覺得冇可能發生又吹壞為好吹到上天

則面爆奶吱左出黎

唔係傾唔成，係會俾人禁住搶

好有型

大師筆記

呢排 港股賊掠王唔肯post大師既股壇串到盡

肥龍個仆街 為左迫大家買佢本野 唔放最精華既大師股評

屙唔出屎既樣？

飯都冇得食 邊仲有屎屙

佢係唔係擺左自己上枱？

侵侵玩bad cop good cop
醒撚到癲

型到跌渣

師傅已經係睇淡
一股不留
跟住大師既光，就沒死錯人

其實cfu 買波買馬嘅錢一個月買唔買到兩手435

師父個mpf都夠買幾百手

又提cfu個mpf

燈已亮起, 4月唔係跌收

大四佬

咁5、6月咪跌到仆街

五窮六絕

仆街啦

師父救我啊

七揸兜

大四佬十年後再見

閘住

聽日睇怕305 開
好在有熊

中興898

?

中興通訊客服斷線，更新伺服器無法連接，售後服務全面停擺

沈判

無10都8年

道期, 師父仲唔救股民

cfu 好痛阿

中興按程序向美國提供資料 續停牌

中興通訊(00763)公布，收到BIS的指引，內容有關美國商務部接受並審議公司提交的補充資料的程序。公司預計將按照上述程序向BIS提供資料。公司將在必要的情況下考慮採取相關美國法律下可採取的行政或法律措施。

公司於2018年4月20日發佈的公告提及BIS簽發了一項激活拒絕令的命令。

公司H股維持停牌直至公司發布進一步內幕消息公告，內容有關評估拒絕令對公司業務和經營的主要影響等事項。

美金強到呢...

聽日又探底 ?

美匯gogogo

聽日又賴屎了

仲有北水一齊沽，-1000 了

等D金穿1300考慮下入先

天崩了

why

一直都睇好金，但師父同船

想買吓問金通常係點買 真係唔太識

好多種
有ETF
有實物
有槓桿工具

實金就買金塊，一般銀行都有
ETF：香港2840

做吓功課

跌到hihi

又唔係即刻買, 慢慢等下

我老撚土可能都係買實金J吓

金仔握哂手 美匯又升 金又升咁益你咩 cfu又導人升仙

實金差始終差價大, 買黎都係長擺多

實金最煩係放

升500跌500係咩玩法

真係跌500?

跟唔足既，開市跌三舊先啦

十手牛，每100點輸一千

之後實有一棍 上定下耶穌都唔知

所以聽日真係唔知點搞，我303牛

熊多過牛，但聽日殺牛多

305有枝期買升

五窮六絕，仲要五行睇升

牛可能因為班友繼續keep 其實肥過熊

呢個星期cfu突然著返燈 真係玩死

埃及富豪一半身家押注黃金 料見1,800美元

儘管市場充斥不明朗因素，但金價今年僅輕微上升。不過，身家達57億美元的埃及富豪Naguib Sawiris看好金價會進一步上揚，並押注一半身家於黃金，預料金價會升至每安士1,800美元，估值過高的股市則會崩潰。以現時金價約1,308美元水平計，意味Sawiris看好金價有逾37%上升空間。

Sawiris指出，中國不會停止黃金消費，加上人們在危機爆發時傾向買金，而當前市場上可謂充斥危機，包括中東地區以至全球其他地方，美國總統特朗普亦令市場持續不安。

特朗普計劃與北韓領袖會晤，朝鮮半島的緊張氣氛有所減退，大有可能利淡金價。不過，
對於Sawiris來說，則仍算是個好消息。皆因除押注黃金外，Sawiris亦有投資在北韓，創辦了當地首家電訊公司，若中朝雙方能達成和平協議，Sawiris等待了十年或終可取回部分利潤。

本年截至4月底止，現貨金累計僅升0.94%。雖然地緣局勢不明朗，利好具有避險作用的黃金，惟十年期美債孳息近期升上逾4年高位，削弱沒有利息的黃金的吸引力，美元上升亦不利以美元計價的黃金。

Capital Economics分析員指出，只要潛在貿易戰、伊朗核問題，以至中東局勢和美俄之間持續緊張，這些不明朗將為金價帶來支持，給予金價年底目標1,300美元。

黑期都穿左305

最後又變返1300 弱知都可以做記者

過夜風險本來大 所以其實應該買遠牛
真係低開低收 都唔會入肉

傻啦，呢種時勢低開低收你隻遠牛咪照死

日市無得做淡喎
5月期啱啱開咁隊上黎
睇好係有道理嘅
不過夜期都食食地糊feel

咁當然你會嚴守止蝕
再升個陣咪買番近D
不斷遠近遠近咁操作

我只係考慮以下因素計條數
目標係邊
值唔值搏
過夜風險大左用咩來降風險
止蝕係邊
輸左有無野cover番
投降位係邊

放心，呢Ｄ因素大戶計得準過你。牛熊過夜睇錯根本冇得走，有止蝕位就覺得唔會蝕入肉？

唔訓身咪唔會入肉，邊個叫你下下all in

但係連輸之後就追唔返

咁講真，你可以一連輸十口八口既，擺明有野錯左。

吸血鬼又要跌番落去

聽日會唔會俾媽咪麵扑中牛3呢
定係牛歡喜

又唔係打靶
有控制注碼又點入肉

再講 牛熊又唔係大戶既主菜
主戰場一直係期指
次要戰線就係期權
當牛熊證相對期指張數夠大
先會好有incensive去殺埋佢
大戶咪又係人 你話佢計得準過我 不如話佢hedge得好過我
可以睇送食飯 我地最多係食送尾

而家10手10手咁追好難追 始終過夜中先賺得多
本身睇淡贏好多 之後就同師父一齊爆春袋
而家贏都係贏返正股跌果d

港匯又彈返上來 死唔斷氣

美国财政部表示美国将暂停对俄铝的制裁至10月，并正在考虑结束对俄铝的制裁。消息公布后LME铝直线跳水，一度大跌超10%，创十三年最大单日跌幅。

美国财政部表示美国将暂停对俄铝的制裁的业务，并可能考虑结束本轮的制裁。消息公布后LME铝、镍直线跳水，铝价一度跌超10%，创十三年最大单日跌幅，现报2247美元/吨。国内商品期货沪铝跌超4%，沪镍跌2%。此前消息称俄罗斯铝业大亨Oleg Deripaska如能放弃对俄铝的控制权，美国或将解除对俄铝的制裁。

聽日486 係咪會爆升？

就算係摩通都講緊買賣各食你1格，唔夠和味？ d程式盤仲屈機過圍骰
去玩期指唔好

其實你係想criticise過夜?
定係牛熊證呢樣野本身?

一起步可能都3蚊

俄佬都縮 小支支啪幾多偉哥都無得硬啦

你成日諗住要追數就一定出事。講真，你有本事每個月贏三成，兩個半月本金兩倍，五個月四倍。但你要穩定地贏三成，唔可能係幾注做到。一定係要小心控制注碼至有可能。但追數正正就係最影響注碼既想法

都多餘既，我夠知期指公道啦，咁點解咁多人炒牛熊？本細呀嘛，幾百蚊都受。我夠估我渣莊賣輪我贏硬啦，駛你黎話我聽。

估唔到俄鋁單野發展得咁快, 尋日仲諗緊博唔博....純粹政治因素

本細仲學人話控制注碼，教人點玩牛熊，佩服

呢啲博中就恭喜佢，十次有三次博得中再同我講

追數無影響我注碼 因為點都10手
係影響到我少左入市就真 因為唔想再輸多d 變左成日估中無買

10注牛熊都可以未到你一注細期啦

你行撚開啦，我本大本細駛同你講。你賭你既期指我玩我既牛熊，我贏幾百蚊都開心，輸幾皮都唔肉痛，關你柒事？本細就唔駛控制注碼？你都戇柒鳩，要扮股神行撚開啲啦，呢度大把人幾球壓倉。

估中無買好過買左估錯呀師兄
追得數嘅姐係中過棍，始終小心駛得萬年船
賭場一個星期開5日，咪慢慢黎

追數+1

慢慢黎啦，俾啲耐性可以既

期指同牛熊都係工具，自己邊樣玩得好咪玩邊樣，最緊要有肉食
和氣和氣

可唔可以開7日

入得沈門邊個冇中過棍

呢啲撚樣唔屌唔撚鬆化。教人大戶食格，戇鳩鳩。買牛熊係好戇鳩架，擺哂喺度俾人打靶，覺得唔鍾意咪唔好撚買。我鍾意俾人打靶關你老母臭閪撚事？我輸緊你啲錢？

返shift無得個個月玩足5日
下個月返夜先有得睇返足

又幾搞笑，我鬧緊既分明係你既心態，而唔係牛熊
我提食格只不過係想講大戶已經唔再係人手控盤，難賺左好多
你賺蝕唔關我事，唔好成日引人入局好嗎

唔係盲賭
但風險係大就一定

點睇都你地先係股神
要追實追得返，蝕又唔會入肉
每個月贏三成，兩個半月本金兩倍，五個月四倍
睇返頭PO講緊乜先啦，勿沾近牛熊啊屌你

冷靜冷靜，人人背景、財力唔同，各有 投資 / 投機 策略，根本就冇對錯之分，搵到錢先係唯一目標

好似我個 friend 咁炒細股，其他人可以話佢掂老千股遲早一棍賴大鑊，係佢哋唔知人哋識莊家姐，贏大錢又話佢知咩

所以佢上邊話入遠牛就唔怕，睇錯方向就另計啦

你行開啦，沈門邊個人唔炒撚左幾年以上。呢度邊個未瀨過野？玩牛熊從來唔係fair game, 呢度人人都知，你炒得就要小心注碼，過得夜就要預左一野打靶，就係咁簡單。你過去呂布post普渡眾生啦，呢度啲人唔駛你黎教。

就係想你死返去個邊慢慢講

講咁耐，原來又係一單傻人發現案

咪再嘈落去嗱
樓王起身見到就唔好啦

又幾搞笑 乜撚嘢心態咁把閉呀 控制注碼都要鬧柒佢嘅 即係吓吓哂冷先叫識賭錢

我錯，我唔想連呢邊都變埋牛熊PO啊

聽朝嗰棍我輸夠六百點都未怕啦，打埋靶都係幾千，呢個浪我都仲係賺哂。岩岩至講308呢啲位冇profit唔應該追，但有貨唔應該減哂，一挾上去你追又唔係唔追又唔係。

買期指啦，輸少兩格去買棺材啦

巴撚閉，本少就唔駛睇注碼。一係咁啦，貼倉唔過一球貨既唔俾入沈門啦，咁我就走先啦。

一講就會成個po得番牛熊？
呢啲心態又駛唔駛鬧吓

道指想點
聽日我估我都係食花生多 個倉又準備紅到出血

美帝好有造市既感覺

Vix未穿20，回下者

淡友mola mola老美升返咁多

黑期去返305，實際跌左百零點，即係306
但adr就跌到癲左

我睇好，不過手持淡倉，月底到期預左輸哂

我睇低開倒升嘅
利申：鳩估

上返24000，企得住其實聽日未必跌好甘。淡倉睇路

大獲 上星期放哂啲遠牛牛去溝遠熊
聽朝睇下點搞先

納指升到

上連登 勿認真
佢地唔會輸
因為本多終勝

訓醒老美回返唔少

12號到16號晚我外遊，到時要搵位師兄代開post，邊個自願?

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：美匯強勢 人幣恐大跌

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，雖然周一港股大升527點，恒指重上30,808點收市，但技術上仍未能擺脫上落市格局。過去兩日大市之升，是純粹挾淡倉，還是見底回升？筆者傾向是前者，皆因大市成交不多，兼且沒有A股及港股通，未能反映實際的市場情況。

外圍方面，美股走勢仍然反覆，高位沽壓仍重，但更為重要的是，債市及匯市的表現及變化。美匯指數自周前突破91水平之後，走勢持續上升，昨日已重上92水平之上，意味着強美元已蓄勢重來，令環球資金流向有所改變。

美元強勢，正是美國緊縮貨幣政策及稅改的預期結果，而近數周亞洲新興市場貨幣大跌，亦正好跟此情況脗合。所以港匯疲弱，絕對不是純粹套息盤這般簡單。

美元走強，外幣及人民幣皆要下跌，自去年底至今，筆者已多次提醒大家，勿再高追人民幣，不要貪息而將港元兌換人仔，皆因其匯率下跌風險已極高。若然人仔將大跌，將對港股及樓市的影響如何？

上周內地公布了資管新規，但反而中資金融股炒了上來，小心又是另一次市場炒錯邊，誤導了大家。此新規一出，勢將影響內銀內險未來的收益，是大大的不利因素，大家宜小心再一次中伏，重蹈上次在博鰲論壇國家領導人開放市場炒錯邊的覆轍。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

黃國英：揸悶股 用耐性博回報 (00:01)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，星期一恒指出乎意料勁升，自己的應對很簡單，就是把握機會再減持一點。港股已經相當A股化，偶然勁挾內銀，正正是A股特色。之前也講過，這種走勢無路捉，而A股本身整體走勢仍弱，所以自己手上並無內銀，亦沒有打算高追。周一的情況，其實說明連香港期指暫時亦應該要戒，勝算實在太低。

作為股評人，依然還是要預測，可是這種跌幾百升幾百，梅花間竹的反覆上落市，意義根本不大，而作為基金經理，自己策略就是要將組合結構慢慢修正至大概一年前的模樣，即是港股比例要重新低於外圍，以因應北水減弱的變化。短線少許波動，是不會窒礙執行部署的行動，反而可能提供相對較好的水位。

假如讀者只是在港股運作，這段期間很抱歉，這個欄的建議幫不上忙。自己絕對不是一股港股也不留，依然死守一個核心組合，只是現時認為歐洲及日本較吸引，需要套現部分港股換貨，主要都是吼位減中型股，始終港股的深度是一個大問題，尤其是北水威力開始成疑。

自己沒有內銀，卻有龍頭本地銀行，已經長期持有，理由是加息周期中，用以代替公用股及房託基金，所以周一也有些得益。投資這種悶股，並非等異動追買，反而是等位買，然後以耐性博回報。今次忽然成為焦點，追買未必有太大風險，但隨時等幾個月也是原地踏步。其實股市就是將錢慢慢由急先鋒袋中，逐漸轉到慢郎中手上的地方。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

埃及富豪一半身家押注黃金 料見1,800美元 (21:56)

【東網專訊】儘管市場充斥不明朗因素，但金價今年僅輕微上升。不過，身家達57億美元的埃及富豪Naguib Sawiris看好金價會進一步上揚，並押注一半身家於黃金，預料金價會升至每安士1,800美元，估值過高的股市則會崩潰。以現時金價約1,308美元水平計，意味Sawiris看好金價有逾37%上升空間。

Sawiris指出，中國不會停止黃金消費，加上人們在危機爆發時傾向買金，而當前市場上可謂充斥危機，包括中東地區以至全球其他地方，美國總統特朗普亦令市場持續不安。

特朗普計劃與北韓領袖會晤，朝鮮半島的緊張氣氛有所減退，大有可能利淡金價。不過，
對於Sawiris來說，則仍算是個好消息。皆因除押注黃金外，Sawiris亦有投資在北韓，創辦了當地首家電訊公司，若中朝雙方能達成和平協議，Sawiris等待了十年或終可取回部分利潤。

本年截至4月底止，現貨金累計僅升0.94%。雖然地緣局勢不明朗，利好具有避險作用的黃金，惟十年期美債孳息近期升上逾4年高位，削弱沒有利息的黃金的吸引力，美元上升亦不利以美元計價的黃金。

Capital Economics分析員指出，只要潛在貿易戰、伊朗核問題，以至中東局勢和美俄之間持續緊張，這些不明朗將為金價帶來支持，給予金價年底目標1,300美元。
－－－－－－

私隱危機？傳Fb希望削弱WhatsApp加密系統 (05:26)

【東網專訊】Facebook(Fb)董事以及旗下WhatsApp創辦人庫姆證實將離職，他未有透露離職原因，僅稱是時候向前走。據悉，Fb希望使用WhatsApp用戶的個人數據，又希望削弱WhatsApp的加密系統。

另外，有消息指，這與他反對在程式內置入廣告，以及他厭倦在大機構工作有關。

去年，WhatsApp另一位創辦人阿克頓亦離開Fb，之後更公開批評Fb。庫姆和阿克頓均十分重視私隱，近10年前創立加密通訊軟件WhatsApp，隨着Fb於2014年擲220億美元收購WhatsApp，二人躍升富豪之列，並加入Fb。

消息指，對於應否在WhatsApp加入廣告，庫姆在內部討論時表示反對，立場與阿克頓相同。由於WhatsApp是免費使用，而且一直沒有置入廣告，故收入寥寥甚至沒有收入，反觀Fb主要收入來源就是廣告。

據悉，Fb討論過未來數月在WhatsApp的限時動態「Status」功能加入廣告。Fb希望使用WhatsApp用戶的個人數據，又希望削弱WhatsApp的加密系統。

由於Facebook(Fb)收購WhatsApp時，庫姆獲約2,490萬股有限制股票獎賞，分批發放，目前還剩下最後3批，分別是5月中和8月中，各有190萬股，最後是11月，有210萬股，以Fb周一收市價172美元計，若庫姆現時離職，等同放棄多達10億美元股票獎賞。不過，消息指庫姆不會即時離職，會於取得近乎全部股票獎賞的情況下離開。

Fb股價周一收跌少於1%，報172美元，過去3個月，該股股價已累跌8%。

一路都想150買注apple
今次跌唔落睇怕又上180

\|/ Good morning, cfu

原來Trump個祖父係德國佬，逃兵役去美帝害雞竇發達

新聞廣角
被德國流放！德媒揭川普祖父神秘面紗
美國當選總統唐納德‧川普的祖父曾致信懇求德國當局不要將其驅逐出境。德國媒體週一（11月21日）曝出的這則消息稱，德國政府曾以川普的祖父未完成義務兵役為由，驅逐其離開德國。事情是這樣的……

卡爾施塔特的川普家族墓地

(德國之聲中文網）眾所周知，川普的祖父是地道的德國人，但人們不知道的是，這位地產商的祖父當年曾被德國當局驅逐。

德新社引述《圖片報》的報導稱，"這份不起眼的信件就隱藏在德國萊茵蘭-普法爾茨州（Rheinland-Pfalz）的檔案館裡。但是正如我們現在知道的，這份小小的檔案已經改變了世界歷史。"

報導還稱，"德國一位歷史學者發現了這份檔案。其中揭露了川普的祖父曾遭德國政府流放。"

德新社引述德國西南部城市施派爾（Speyer）歷史檔案館發現的一封信中稱，川普的祖父在給德國當局的一封信中表示，"懇求尊敬的、至高無上的、充滿智慧的、公正的巴伐利亞王子不要將他驅逐。"當然這一請求，後來遭拒。

事情是這樣的……

這張黑白照片是川普的祖父弗雷德裡克‧川普的全家福。弗雷德裡克1885年離開卡爾施塔特，前往美國。他先是來到了紐約，後來從紐約去了加拿大西北部城市育空（Yukon），加入蜂擁到當地的"淘金大軍"之中。

Carlos A. Angulo R™
@parcologo
La familia de Friedrich Trump. De izquierda a derecha: Fred (padre), Friedrich, Elizabeth, Elizabeth Christ (abuela) y John#TrumpLunaBlu
11:49 AM - Nov 18, 2016

1

See Carlos A. Angulo R™'s other Tweets

德新社的報導中稱，由於思鄉，弗雷德裡克和妻子又打算回到萊茵蘭-普法爾茨州的小鎮卡爾施塔特（Kallstadt）。前往美國之前，弗雷德裡克曾住在這裡。但在1905年他被迫返回美國，因沒有完成應服的義務兵役，而收到當局的警告。

發現這份檔案的是65歲的歷史學家羅蘭‧保羅（Roland Paul），他向《圖片報》介紹說，當年由德國當局開具的警告信上註明的日期是1905年2月27日。卡爾施特市政府在信件中這樣寫道，"目前，卡爾施塔特有一位已退休的美國公民，此人應在1905年5月1日前離開卡爾施塔特，否則將被驅逐。"

羅蘭‧保羅研究史學和民俗學，這位學者接著介紹說，"弗雷德裡克‧川普1885年從德國移居美國，而且他在離開家鄉時不僅沒有進行戶口注銷，也沒完成義務兵役。在此情況下，1905年，德國當局拒絕他再次返回德國。"

還是要離開

報導還稱，當年弗雷德裡克以一個富有者的身份想回到德國老家。剛到美國時他作為一個淘金者開始創業，經營過餐館，後來據稱還經營過一家妓院。也因此賺滿了腰包。

1901年，在川普祖父的一次返鄉之旅時，愛上了年輕的伊麗莎白，兩人在婚後一年後一起返回了美國了。但最終妻子伊麗莎白還是搬回了德國。

1905年6月6日，弗雷德裡克懇求留在德國的信件遭到當局拒絕。無奈之下，1905年7月1日，弗雷德裡克還是離開了德國。他從漢堡登上了前往紐約的輪船。妻子伊麗莎白當時已懷孕，三個月之後弗雷德裡克升格成為了一名父親。

使用我們的App，閱讀文章更方便！給yingyong@dingyue.info发送一封空白電子郵件就能得到軟體和相關訊息！

閱讀每日時事通訊，天下大事一覽無余！給xinwen@dingyue.info发送一封空白電子郵件就能完成訂閱！

嚴嚴/謝菲（德新社、圖片報等）

qq

你非本門弟子，內堂打掃神柱夠你做

2382

-26

-26平開 全部有得走

AAPL靚仔嘛

淡友就要走

435有2單共一百零一萬買入@5.34,邊個咁大手?

過夜牛變返即市牛
咁我就30700止蝕

冇機會止蝕, 今日咁都唔跌仲唔爆升

咁都要定好止蝕位先，真係跌落黎點算
我直頭開市價set12格俾佢，市都唔想睇

穿左

止蝕

走左先升

走左，升返

上證撚狗

痴撚線，玩鬼咩？

【實戰理論】來回地獄又折返人間（沈振盈）
2018-5-2 8:54:49

四月份港股雖然大幅波動，每日波幅動輒四、五百點，但全月的高低波幅卻不足1600點而已，只是波動的頻率較頻密而已。不斷的升升跌跌，若然掌握得不好，好友淡友皆通殺，技術圖表派更容易一追就中伏。月初大市下破30000點關口，市場氣氛突然一下子轉淡，令到大戶有機可乘，反手挾上。但當指數挾上31000點之上，市場高唱要殺31100-31300重貨熊証之時，又偏偏事與願違。走勢完完全全跟市場對着幹，無他，在消息市之中，根本不能過份相信短線的技術指標，皆因資金取態審慎，決不會冒險大舉入市。

雖然美股仍守穩重要關口，道指24000點、納指7000點；雖然上証指數繼續在3000點有支持，恆指30000點似是牢不可破；但環球資金流向確實是在轉變中。

美元萬劍歸宗

美國貨幣政策的改變，將令美元轉強；稅改吸引資金回流美國，令到萬劍歸宗，美資企業勢將全球資金調回美國。所以，筆者在去年底已強調，今年美匯指數勢將大幅上升。去週美元走勢已出現突破，先上破90.80大橫行區頂部，昨晚追一步急升，突破92關口。一眾外幣皆出現顯著的跌幅。其實，在此之前，亞洲區貨幣早已持續下跌了一定的幅度，意味着資金流走的速度正在加快。這情況亦曲線解釋了，港匯疲弱的真正原因，並非單純是套息交易這般簡單。就算現時真的是這樣，但潛在的「資金大舉流走」的風險，已越來越大。

師父都係春卷fan屎！？
由這一分鐘開始計起………

春天打靶秋天會習慣

跌咁少當師父乞衣呀

吸血鬼跌2%

部署定等6月除淨

黃國英表示，星期一恒指出乎意料勁升，自己的應對很簡單，就是把握機會再減持一點。港股已經相當A股化，偶然勁挾內銀，正正是A股特色。之前也講過，這種走勢無路捉，而A股本身整體走勢仍弱，所以自己手上並無內銀，亦沒有打算高追。周一的情況，其實說明連香港期指暫時亦應該要戒，勝算實在太低。

作為股評人，依然還是要預測，可是這種跌幾百升幾百，梅花間竹的反覆上落市，意義根本不大，而作為基金經理，自己策略就是要將組合結構慢慢修正至大概一年前的模樣，即是港股比例要重新低於外圍，以因應北水減弱的變化。短線少許波動，是不會窒礙執行部署的行動，反而可能提供相對較好的水位。

假如讀者只是在港股運作，這段期間很抱歉，這個欄的建議幫不上忙。自己絕對不是一股港股也不留，依然死守一個核心組合，只是現時認為歐洲及日本較吸引，需要套現部分港股換貨，主要都是吼位減中型股，始終港股的深度是一個大問題，尤其是北水威力開始成疑。

自己沒有內銀，卻有龍頭本地銀行，已經長期持有，理由是加息周期中，用以代替公用股及房託基金，所以周一也有些得益。投資這種悶股，並非等異動追買，反而是等位買，然後以耐性博回報。今次忽然成為焦點，追買未必太大風險，但隨時等幾個月也是原地踏步。其實股市就是將錢慢慢由急先鋒袋中，逐漸轉到慢郎中手上的地方。

(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)

想睇番黃國英之前專欄

黃國英持有恆生?!

又衝左入去輸錢

英國王放左藥股未

一路都冇講過 升果少少就走出黎也文也武
學埋師父拎袋底牛出黎呢啲衰野

呢2日美帝貿易代表團同贏國講數，結果如何要星期四、五先知，如果自問唔係呂布咁嘅身手，最好唔好搏

師傅 我睇唔透

仲有飛龍呀, 議息廢UP

止蝕離場

臭雞港女

佢含撚啦。。 明明係電台之前睇好内銀
話去槓桿後盈利能力强

次次一走就爆升

我記得佢係專欄叫人買內銀call

冇估錯嘅話，英國皇帝呢輪瀨得幾應吓

北水

未上返31800以上，成交量配合去返1300億左右，都唔會睇好，係跌係升呢一刻唔敢肯定，不過心態上當熊市冇乜點衰

又搞埋d爛鳩talk show呃錢

我有無咁撚燈

未出糧樓寶號就升左

騰仔有撚用

好黑 3.6沽992 而家差唔多成3.8
個市跌佢竟然升

992唔call都唔好put.jpg

大膽

跟師父 逢高加沽

我就係中撚左伏

係咪沈門架 師父日撚日 次撚次都叫人唔好買內銀

回返

吸血鬼升得果一日咁多
好彩星期一走哂D蟹貨

師父@77台：推牛證 熊證各一

師父：睇千零點0既上落市，30800又有阻力，頭半個鐘博百零點最穩陣，等爆邊，好多因素觀望緊唔知結果

未有足夠利好因素，壞因素又停0左，新資管明明不利內銀股都指鹿為馬，今日就見真章

冇北水容易挾上去挾一挾淡倉，一切都係要睇A股

Thx 師兄報導

師傅講得啱

師父：議息估計就算唔放鷹都好，不唔會鴿得去邊，大戶舞高弄低，睇點演譯，

資金會大舉返美國0既，蘋果千億回購搞到今晚美股會開得好，不過唔知捱唔捱到尾

印尼印度等地新興市場要小心D，D資金流走

係講緊星期一

今日B _ _ _ _佢老母

師父：即市波幅係窄0既，唔鍾意太多人睇淡，側埋一邊，本身淡底，但係0黎緊呢兩三日都係上落市，有機會上望310，下望304

今日咁窄幅都係爬下格仔

牛證59826 熊證59049

留意吓先，多謝師兄轉述

bull _ / bear _
點解多左條線既

窄到咁點爬格仔

責左啲put喺倉底今日有冇逃生門俾我走？
今晚就飛歐洲，唔想帶住啲貨上機

不過要返到家鄉都要跌成400點先得

想睇淡都要睇師父老人家鐘唔鐘意

話時話，之前好似話呢兩日希臘唔知乜乜壓測出result，係咪冇人會理？

cut loss la

師父：息口上升對銀行0黎講係雙面刃，息差上升，但係資金成本都升會中和0左，加息資產質素又會唔會惡化呢？

有冇反映D負面因素，而家估值反映利好因素多D囉，加0左息之後，業績後慢慢反映負面因素

博就博5仔業績，出左業績抽0左上去就好走喇

又一大棍

上個禮拜黎唔切反應一野升500點，而家cut 好痛

痴線係禮拜一

又同師父同路 好撚驚

個股定港女呀陽子兄?

師父：AAPL 會KEEP 得住個業績，佢日積月累0既優勢，就係慣性，其他手機商冇0既

手機定價係最大問題，實體銷售係低0左0既，一兩日衝一衝就返轉頭

中美貿易戰，消息市最難估，大家賭運0既啫，手機設備淡倉會食餬，唔好埋去多手，少少博衍生工具

700： 400蚊未必會破到，5月中0既業績睇得差少少，會落返380

5-7 google開放 app尾domain，嗱自己諗定咩嘢域名第二時有人買，例如 咁

有興趣去呢度

沈門出app

沈門有冇人買賣過Domain?

我有係namecheap買過，後嚟唔搭Cisco AnyConnect vpn冇續

嗰時成日見某啲Domain 私人買賣

域名可以賺錢㗎，諗到好名註冊咗先，有人有興趣會向你收購，反正通常都係10-30美元一年之嘛

點交收
好有興趣

屌佢老味唔夠啲柒頭快𠻹

以前係返namecheap,godaddy擺係度賣，賣咗筆錢去返PayPal戶口咁，我全部新註冊嘅Domain

師父：5月賭收應該OK，澳門股估值都反映0左，反而要內地貨幣政策，而家當住上落市炒，今日開始博賭股業績？不了，不如等佢出埋業績做淡好過啦

英鎊未係時候買，應該等到兌美元1.32-1.33先買

亂打一抽野都已經俾人domin左

人地專業拎domain 好似係

有班贏國人專炒Domain,九成係呢班人

SSL好小事，好平，免費都得可以用Letsencrypt,唔買VPS咪同pccw,hkbn申請固定IP,係router/NAS開個網站OK

網頁簡單啲寫住

This Domain is looking for buyer,plz contact XXXXX for detail

中國官方確認已刪微信紀錄可被政府獲取 微信否認儲存紀錄

微信向來沒有加入訊息加密功能，會留有後門讓政府監控也是心照不宣。最近中國官方發出的資料透露，在一次執法行動之中，提取了原本已經被目標刪除的微信對話紀錄，微信方面則急忙否認會在伺服器保留紀錄。

消息來自中共合肥市紀律檢查委員會官方微信公眾號，他們表示今年 3 月安徽巢湖市紀委監委在辦理省紀委監委指定專案的時候，利用科技從談話對象處提取到一組被刪除的微信聊天記錄。這就表示了即使用戶刪除了聊天紀錄，政府仍然有能力取得相關的資料，消息公佈之後也引起中國網民的熱話。

微信方面則澄清，表示他們不會在伺服器保留任何用戶的聊天記錄，亦不會使用聊天來用用作大數據分析。至於今次已刪除紀錄被政府獲取，他們表示事件中的紀錄是獲取自手機的備份檔案，而不是直接在微信的伺服器上取得。之前微信屢次發聲明強調「尊重用戶隱私一直是微信最重要的原則之一，我們沒有權限、也沒有理由去看你的微信」，實在是信不信由你。

放心 冇事嘅 中央會照顧大家

常識黎架啦
所以我返大陸，用wechatpay都係俾現兜兜朋友，叫佢過數入我戶口。絕對唔會link銀行account

港女

時新聞／綜合報導〕美中貿易戰，毛小孩也遭殃？多間販賣美國進口寵物糧食的中國網購商店，近期紛紛表示因國家政策，所以商品將於5月1日全數下架，有中國網友對此調侃：「連禽獸都不放過」

綜合中國媒體報導，天貓上多間主要販賣美國進口寵物糧食的店家，上週陸續發出公告，指出受到「國家政策影響」，所以商品將在5月1日全部下架、暫停銷售，恢復上架的時間待定，且為了避免毛小孩「斷糧」，商家更呼籲客戶抓緊時間備糧。

不少愛用美製寵糧的中國網友哀鴻遍野，紛紛抱怨：「連禽獸都不放過，真是禽獸不如」、「美產貓糧買不到也不會選擇國貨的」、「這下好了，要開始學著自己做貓飯了」。

之前中國仲打曬飛機話貿易戰對自己冇影響

師傅唔鐘意太多人同佢同船

v7連你去過邊都睇埋啦

【大師午間教路】內銀炒錯邊！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，本周聯儲局議息及美國代表團出訪中國等因素都會左右大市表現，投資者觀望為主，預期恒生指數繼續於30,000點至31,000點的波幅區間反覆上落。

他又指，周三(2日)內銀股偏軟，反映早前憧憬資管新規放寬是「炒錯邊」。

騰訊屌柒今朝冇走少左3k

食完個飯返來，個市又好似冇晒定向咁。
係唔係今日開始北水額 x 4

今日開始同股不同權添，李小加正一仆街嚟

Yeah!!! 南水北cap

[quote]大家比啲心機
[member]拎去打J唔駛客氣

正呀喂 高質

cut la, it is strong market now.

彈硬 今日已經好撚恐怖

上證撚足一日打和

騰訊片黎片去終於望空發力

睇下納dee會唔會先高後低撚狗
aapl要頂到尾呀

洗乜過夜熊呀今朝都4倍啦隻888

又輸2k 即日唔岩我 次次都要過贏估岩先執到

跌唔落當收貨 天日升

今晚請支持我

華將夜 鬼佬表示彈到成身泥唔去馬

澳門賭股嘅推廣手法真唔簡單，上次返香港之前醒咗5舊水比營業部個PR姐姐，仲送多2罐曲奇餅俾我哋，噚日又搵我老婆問有冇興趣睇演唱會，送飛，酒店，船飛，餐飲，禮品

就最怕你唔去

樓主太座賭好多？

2萬內上落，玩電子輪盤，已經由幾千賭大咗，你只要玩到積分有咁上下級別，佢自然會走嚟搵你，佢唔怕你贏，大數定律之下只要你去得多必輸嘅

鐘意去邊間玩

我坐賭檯次次輸萬幾都未試過有人計我分

電子嘢唔識玩，反而我女友好叻贏多輸少

早知跟師傅買隻河北，屌

係多數2萬內本金，贏咗又賭落去，個分會去得好快，當然輸亦好快，要申請張金莎會員card插喺度玩先計分嘅，到咁上下分數會有賭場營業部PR自動去賭檯搵你

佢試過1個鐘贏7萬幾，再下一個鐘輸返

師父又贏

犀利

美帝鬼佬又抄師父造型

宜家開始講

我吉倉，講到佢見底就入貨

今晚約咗隔離條鬼妹去超
有無得諗

我都想試吓屌鬼妹好耐

諗乜鬼，想就做

Go go go

今晚試吓佢張床先

而家我要好慳，要睇住盤生意啲資金，所以唔敢搵女

女呢啲幾時都得，正經嘢緊要，加油

我諗著435去到5.2我就加

5.2，港女就兩萬六啦

加息復加息，陣營追業積。
不聞雞牝聲，唯聞女歎息。

嘩 好樣衰 好似侏儒咁

我諗我係第一個買992 put都輸錢既人黎

大膽咁樣話師父

好似以前特務之王個個迷你我

我今日屌俄女

買左少少俄鋁

stock option?

最子兄d apple 諗住揸過世定好位放？

Long put 5月4.6 0.11買

大撚膽!

價內你想賭佢落到幾多先

嘩我唔敢玩五月七停買

3.6先岩 成日覺得隻野仲有4蚊
其實諗住月頭put一put 反正佢持續跌 揸到月尾or突然大插就放

師傅隻嘢你都敢put, 大撚膽

長揸

一同三

肥美

買咁深成本高又冇肉食, 性價比低...流通量少錯邊又冇人接

金地飛客 最驫 pq

唔知點解有信心
呢舖係賭政治

你話如果食到邱淑貞既母女丼，真係短廿年命都制

日線圖已經出左針
比我一係即刻止蝕食餐m 記一係博有特別消息揸到期
5月份係止就快
d time 蝕死你

咁都有值搏空間嘅，仲要動物仔走咗

豆豆

要食母女丼究竟要去到幾有錢先做得到呢？

你幾錢入？我等150等到頸長

我相信聽日應該係303或以下開市，夠唔夠低？

希望係300 附近

303 開都唔知追唔追牛好

港女一定大撚獲

好咁先，dating, c u guys

153, 當時高追照坐

已開定下期

沈陣營第一百五十一期 －美帝萬劍歸宗，師父熊仔出動

每次開post見到師父頭殼頂個阻力位，就覺得世上真有天意

一切都係整定嘅

Have a good fuck

分注入囉

輸左

馬

估唔到部能三場都入腳

美4月私人職位增20.4萬個 或預示經濟過熱

數據機構ADP公布，俗稱「小非農」的美國4月ADP私人職位增長，由3月的24.1萬降至20.4萬個，但多過預期的19.8萬個，顯示當地就業市場依然強勁。

報告指出，在目前的步伐下，美國失業率恐很快進入3至3.9%區間，但非好事，因失業率低反而預示經濟面臨過熱威脅。

天意弄人

無撚錯，開303老虎蟹都入一注

真，當日我搵你幫手刻上去，就係唔記得咗講呢樣，咁多位置又咁啱刻正頭殼頂

阻力圖真係提咗我哋閃㗎

新聞報導時間，贏國想插隻腳去Trump同金仔講數場戲，咁厚面皮都得?

非官方向下支持圖都好邪
次次一出唔好諗住再跌
因為都係師父頭下

美帝考慮禁止/限制贏國人從事敏感性研究工作

早就要限

Breaking News - Three U.S. Destroyers Warns China With Missile Drill On The South China Sea

美帝南海射實彈演習

點解咁多ching 加牛

看習總想先過Donald Trump 和金正恩先見面，根本鄰國外交政策看得出巳經進退失劇，金正恩根本理他都crazy,一旦金正恩和Donald trump傾掂數，根本不需要理鄰國……因為和Donald trump傾掂數才可以保証金仔權力和安全保証！

根本全部都應該早幾年做

贏帝再喺南海搞事，呢次真會郁佢，連填嘅人工島炸晒唔奇

美帝軍方一致認為要武力遏制贏國喺南海擴張，阻礙自由貿易水路

唔怪得今朝百份報話有個有錢佬一半身家賭金價升到1800美元

其實土共滲透老美可能去到一個佢地都估唔到既程度
而且係郭文貴個單野先開始醒覺

等緊穿1300

我地大家都睇得出堆民企係國企收購人地偷野

歐美班左膠就任人黎

穿咗我入小小2840 ETF賭吓眼光，搏全球是但一處地方開片

我唸等唔到㗎喇

美金咁Q勁有機會架

唔見血都要燒錢(貿易戰)

以色列早2日炸咗敘利亞個軍火庫，傳聞話8萬聖戰兵團準備攻擊以色列，南海隨時一觸即發，因為澳洲加入去「巡航」，上次有贏國戰艦公海阻擋佢哋嘅船隻，只要贏國再阻，或者開火先，美帝就有藉口郁佢，澳洲、印度、日本、美國有「鑽石防線」條約，郁是但一個國家嘅軍/商船即可動武

如果實金無妨，我都諗緊買小小

斷估有野神神地走火先有機
大陸玩緊隻國產航母，就快又有飛機打

嗰隻嘢活靶嚟，冇用嘅，美帝有隻JDSSM(唔知有冇串錯)專門對付海上艦隊嘅導彈，早2日Twitter有個認證咗身份嘅美帝軍事專家講嘅，B1隱形戰機攜帶發射

一條三十幾萬

冇呀，5兩金條，唔係咪金幣

應該唔會咁好死幫trump搭好個台

大陸有幾多人識

美債息倒跌，唔通唔加息

唔意外

贏國嗰隻講打航母戰鬥群嘅講法，就係用東風26形做飽和攻擊，神盾擋唔晒，我唔係好信，飽和攻擊有效唔奇，問題係茫茫大海搵一隊艦隊行縱極其困難，等同沙灘搵支針，美帝嘅反雷達技術亦好到家，搵到佢仲要企定定比你射先有機會，贏國軍事專家都係鳩吹多，冇講過點搵到隊艦隊

另外以色列炸敘利亞，防空系統反導彈系統都係俄佬套S600，包雷達，比以色列炸到瓦片無塊遮頭，俄佬啲嘢流流地，贏國都係用俄佬呢套嘢，一開片可想而知

老美又天崩了

好日唔call一次 一call就俾師父夾

想問下呢D ETF 如果股災會受幾大影響? 照跟足金價定點

Jassm?

APPL頂住個市 應該唔會死

唔記得個名啦，早2日我貼咗圖上嚟嘅

有師兄話跟唔足，同埋2840嘅實金唔夠賣出嘅數

老美跌少少夜期跌多多

要講講贏國航空公司，據稱成都航空內陸線已經購入幾架贏國產ARJ-21飛機，會唔會推廣去其他贏國內陸航空公司有待觀察，總之涉及贏國航空股票或者迫住要坐嘅話，睇睇機型先，據說試飛起落架都斷幾鑊

香港冇內陸線唔使驚，佢呢啲去唔到國際航線嘅過唔到測試標準，去非洲坐內陸機例外，賒數嘅非洲佬為咗做生意，其實白送嘅

呢啲位買升定跌好呢

國產手機都唔敢用 何況國產飛機 出事真係會死人㗎
不了

遲早來一單溫洲動車翻版

見到個殼字就諗起龜, 岩岩睇呢句野睇錯

走鬼啦

我等緊2隻業績會走埋，留低4隻，應該係世界杯前

根據統計，世界杯年入到決賽週冇好嘢嘅

係，嗰啲預咗長期嘅，適當時間會加倉𠻹

踢到7月15

話說琴晚發夢金穿1300跟住有堆止蝕盤推到125幾跟住又有止蝕盤推到121幾幾秒鐘又彈翻上去

呢排日日淨係睇老美最尾半個鐘就得

老美直落

中美貿易戰：內地官媒敦促美方「拿出誠意」

中美雙方將於周四(5月3日)及周五(5月4日)在中國談及貿易問題。內地官媒發表最新評論強調：「談，大門敞開；打，奉陪到底。這是中方一貫的立場。你來談，我與你談，中方會在平等互利的基礎上與你認真地談，但美方也要拿出談的誠意來，而不是漫天要價、強買強賣，談判應是努力尋求雙方最大公約數。」

早前外國傳媒於周一(4月30日)報道，有熟悉中國政策人士表示，中方不會在談判中討論美方兩大要求：強制中國削減1,000億美元貿易逆差；遏制中國3,000億美元用於產業升級的計劃，例如人工智能、半導體、電動車，以及商用飛機等先進技術。原因在於中方認為，中國經濟已足夠大並有足夠彈性，有足夠能力能站起來面對美國。

據悉，中國政府在周一完成了歷時3天的高層會談，並邀請了一些外國人士，以確保中方的立場能傳到海外。故此，沒有人能估計周四及周五會發生甚麼事，能否達成協議是未知數。

用呢條線黎做底線就唔駛傾架啦，不過老共談判不嬲都係咁，未開波先推高底線。但而家對手係美帝，人地根本係可以唔同你傾。

其實我留意到一樣嘢好唔尋常
就係USD/CHF
2月中開始已經間中有盤買下買下
由92買上黎
4月中仲突然由95一路抽到依定就黎1:1
唔駛3個月貶值左成10%
美國海外d 錢應該真係已經翻緊去
唔知trump trump 想點
大家真係小心

老美琴晚尾盤倒水，但今日平安好醫生果3千億番黎，可能今日先低後高

法國高登仔日日嗌嬴國又嬴之後支那好似一直冇好消息

今日唔撚玩訓覺

錦咪幾好
贏國贏到開巷

咩冇好消息，所有消息都係好消息，咩情況都係贏

較鬧鐘，穿30000叫醒我

\|/ cfu

午市前入牛

【我幫你拆】 呢隻雄安概念夠吸睛
2018-5-2 15:00:17

河北建設（）的股價反覆向上推進，買盤不慍不火，預計在雄安概念的推動下，未來股價將會更受資金歡迎，後市值得看好。

現在，該股以6.82元交易，上升0.12元，總成交量為236萬股，而最新技術性量度上升首目標為8.25元，破位後將可反覆向上挑戰10元水平。

河北建設主要為房屋建築和基礎設施建設項目的工程承包提供集成解決方案，業務涵蓋住宅、公用、工業及商用建築，市政及交通基礎設施，以及專業建築施工，例如機電安裝及鋼結構。建設工程承包業務主要包括採購建設（PC）承包模式、建築工程承包模式及工程、採購及建設（EPC）承包模式。另外，公司亦從事住宅及商用物業開發及銷售業務，並提供物業管理服務。去年尾，公司以4.46至5.36元之間招股，但最終以下限定價，聯席保薦人為中金公司及招銀國際。

中冀投資為公司的基石投資者，將認購7,241.25萬股，相當於全球發售完成後已發行股份的約4.2%及已發行H股約16.7%，認購總額為3億元人民幣。國內富豪景百孚也持有7.93%的H股。

賊掠王睇中師父隻1727啦

新聞時間，小心南海隨時開片，贏國媒體話派咗潛水艇，外國媒體話贏國部署咗反導彈及導彈系統，擴張明顯，美帝有建議做移動人工島制衡

我覺得直接開贏國拖有效好多，搵個藉口例如商船被攔截即可派艦隊前往該區域

藍籌變動明揭盅 或除聯想迎石藥

【星島日報報道】恒生指數公司將會在明天（4日），公布恒指成分股變動結果。由於部分藍籌股的市值以及成交量，已經明顯較一些非藍籌遜色，市場普遍估計，明天恒指成分股陣容出現變動的機會很大。當中以聯想（992）最有可能遭剔出，至於藍籌新貴則以石藥（1093）為熱門。
對上一次恒指成分股更替，要追溯至半年前，當時恒指公司剔除昆侖能源（135）和國泰航空（0293），納入碧桂園（2007）和舜宇光學（2382）。至於今年2月的上一次檢討，只是因應九倉（004）系重組的技術原因，剔除九倉改為納入九倉置業（1997）。上一次恒指檢討適逢國企指數大改革，納入10隻紅籌以及民企，當時恒指公司一如所料，在恒指方面按兵不動，令市場聚焦國指重組。半年未有改動的恒指，市場預計明天有更替的機會甚大。
星展唯高達研究部董事李聲揚認為，恒指明天可能兩進兩出，包括剔出聯想（992）、招商局（144），並納入石藥（1093）以及中生製藥（1177）。假若「爆冷」出現三個席位改動，則華潤電力（836）將遭一同剔出，而融創（1918）則可取得最後一席。
招銀國際策略師蘇沛豐認為，在藍籌之中市值較低的聯想，明天出局的機會最大。至於取代聯想席位的，除了大熱石藥之外，他表示安踏（2020）以至申洲國際（2313）均有機會成為黑馬。由於現時恒指成分股並無藥業股以及體育用品股，石藥或者安踏加入藍籌，都可以增加恒指代表性。光大新鴻基財富管理策略師溫傑亦認為，如果有藍籌股遭剔出，石藥有機會成為藍籌新貴。

992

要黎ge始終要黎

我揸過一輪2840，個市有咩依郁d股全部跌嗰陣，佢係升有d對沖嘅感覺

2840就係衰在唔夠實金交貨(佢好似聲稱有contract響手？)
不過真係幾方便嘅，而且交易差價同佣比買實金細

Mola mola

qq一秒綠轉紅

屌米申請IPO
集資100億美金

垃圾

992踢走，咁唔俾面cfu

992都踢走
含指一定大撚獲

D大野都開始搞ipo係咪代表就玩完？

嘩，跌三百開市，咁精彩

期指瀨晒屎

298牛，肥過欣宜。

低水300點
做乜鳩

殺左隻牛了

跌咁小

大陸今日仲要淨回籠700億

新聞報導，華為及中興手機，美帝下令軍方零售市場全部唔准賣，理由係有後門

q

輸到無錢去ifc

一分鐘都無啪左好多牛

師父講得啱，一切都係騙局嚟嘅

跌禁撚多

今次殺埋298牛啦呱

好想入熊搵人阻止我

跌太多啦，爺西都未跌咁突，我小注左牛

有邊隻未死又平

can buy now, see the buttom

冇事喇

kill左303牛又上返

普京條撚屌為咗封telegram，block咗幾百萬個IP，學埋贏國啲閪嘢

買298囉，今日點都殺唔到落去呀嘛

騙局黎 咪上錯船

買乜都好，唔好大注，呢個位殺上殺落都得。出左方向再加

咁chok又眼訓 都係算
正股又跌1k

分分鐘又穿30000 點

屌米機海仲勁過當年htc,

賣到4xxx 5xxx 洗撚用屌米

除淨-170 小心

今日跌乜9
港女自製估joy

美國跌左三日呀

美市都唔掂, 加上市場政治一靜, 又拎貿易戰黎講

幾時行單邊？

但認真，跌過龍啦，1.5%，我覺得30350以上先叫合理

最快今 最遲星期五

殺牛掛

呢下單邊起碼應該2000點

雷蛇都大把智將買why not 小米. 不過都係抽到先選. 有句話講小米, 只要你買到就唔會蝕

擺明啦，同埋嗰下開市人人掟貨易質落去。你睇而家其實30200都企得幾硬

佢老味架仔跌40
爺西跌14
港女跌500
on99

磨左3個月 冇咩可能5 6 月都磨

不過700 好似又真係誇左d

港女一向自我主義

師傅話第五道金牌就快到

跌700就即係又破30000大位，唔會啦，班大芋仲要食小米呢啲ipo

700真係好撚大獲

你講qq原來，自膠

我講騰訊

如果我買屌米係搏華為被整死，屌米成日出呢抄人地的新科技。
不過我有個做大陸生意的朋友，佢話佢呢CCTV係性價比高

有個小道消息未經証實，話700將會交微信比黨，支付寶都係

睇過安邦單嘢之後，唔係話冇可能

屌米野其實真心不差
講真 貴手機未用過 屋企人用紅米 同價機比無得輸
屌米尿袋又好用

其實交唔交都一樣架啦，本身國安公安都可以攞到微信data做罪證入人罪

唔係不嬲都睇緊咩

公安一直都睇緊.......唔洗交架WO

大家都係自己人 唔使咁煩 放上網咪得囉

1310點解咁撚勁

問題係變咗黨產國企，安邦單嘢拉咗個老闆，入6百幾億強行接管，安邦有近萬億資產，名義上係「暫時」接管，實際吞咗

微信支付同支付寶已經影響到銀行系統，已令共匪有警剔，700大股東/高層等可能繼續少量散貨

睇怕要落到150 天線

we7pay d 資料

安邦單野真係等同向全世界講，你幾有錢都好，只要黨唔鍾意，你啲錢即係黨既錢

愈壓愈低 唔比人做淡

你都係搵工返啦

期穿30000

302 都打埋
想針到去邊

2318

買咗7月put...早知買即月

on9跌到咁

你approach啱喎....一彈就開PUT

等睇大戶隊穿75蚊血肉長城

淡友唔中咩你

開遠啲月份囉....
雖然中咗就賺少啲

輸極都係老豆老母錢, 何必呢

就600, 快撚到
一早玩深喉

屌，早沽左隻7300

睇下上證上唔上番3062
前幾次都唔會低過呢個位收

7300唔係大注咪擺住先等到世界末日
師父實有日中

今日想隊1000？

Day low 啪啪啪，Day low 啪啪啪

有啲想博反彈

個市1星期波動好29-308

睇下陣間11點見唔見到師父上電視

150 天線30013，保守估計要穿埋先有支持

隨時殺埋298

港女真係臭閪黎，跌親一定跌最多，乜撚都關佢事

臭閪

今朝消息話北韓放咗3個美國佬，為講數表示友善，另一方面美帝三隊航母戰鬥群去緊朝鮮半島周邊海域

唔通Trump諗住傾唔埋欄嘅話，出斬首行動?

爺閪永冇好帶歇

爺閪今日做到野喎，跌咁少

係雞係公廁

爺閪為左哄師父
究竟可以跌到點

個市會波動得好緊要，太多政治事件消息可以炒上炒落，工具玩家自問冇量子身手嘅話，忍唔到手都小注好啦

屌吖，千其唔好得獎呀，等間變另一個奧黑鬼

癲佬都攞到和平獎

2中1手平安好醫生, 岩啦跌到暈暈地要去睇

張圖

提名啫，呢個濕鳩獎拎唔拎都罷，左膠味越嚟越濃厚

師父@77台：太多唔明朗因素發酵緊

技術形態一浪低於一浪，基金承受唔到，減磅

個股已穿3萬點橫行區底部，平保，指數做單擋遮掩

鷹，刪減0左經濟緩慢增長，有機會滯漲，萬劍歸宗喇，資金返美

美股穿24000， 落到23800就好危險 反彈浪完成0左，落23000邊

有持倉就要做對沖，有淡倉就要食下糊，中美唔會達成協議，只係傳話，開天殺價，傾唔埋欄

曬馬

我都認為傾唔埋欄，諗法一樣，大撚鑊

抵我咁痛錫你。jpg

我地就係比就哥刮果啲傻仔

應該拎唔到嘅，係都金仔拎先

其實屌fd米所有野所有個底，真係唔差
佢定位係中低階，cp 值就冇死
而家小米出埋啲on9 野比人feel 到佢冇貨賣，
抄iphonex 果部賣咁貴

師父：開始波幅越黎越大，而家先五月頭一個禮拜期指轉倉，形勢呼之欲出，下個星期爆邊，睇淡為主，等市場幫你打，唔好買太遠0既牛證，唔好坐成千點

彈上305-306就開淡倉，睇上唔返308

肥哥哥好似好準

我覺得人有三衰六旺，師父轉運

師父：5 預業績唔差 睇市場點演譯 有值博率

唔係wo呢度d師兄似鷲哥多d

師父：小米增長仲會唔會咁強勁呢？基數咁大仲做唔做到咁好0既表現，手機正值寒冬，同長和合作唔知會點喇，睇下雷蛇

700完成下降軌，反彈後抽，再落過去，幅圖好靚

好醫生上市 2318洗唔洗除淨架？

師父推介700 PUT 輪 19296

禮拜一推介過，捱過又上返黎，博700業績再去試底，可坐兩三個禮拜

幅圖好靚都講得出，都唔撚係人黎

睇av好過

佢0既意思係 向落0既走勢 好靚 好似教科書教材式下跌咁

所以咪話佢仆街，即係話跳樓死啲人死狀好靚

俾人夾足一萬點, 有仇不報非君子
師父從來都係仆街

師父今日又贏 屌打英國皇帝

師父：平保會追落後跟返成個板塊跌，新增業務跌，開放市場不利都炒上去，擺明散水，險資涉及好多理財產品，銀行表外業務，成個內險板塊都唔好掂

師父推介平保熊證 64467

冇太貼0既熊證，聽日好醫生就上，博聽日開高一兩蚊開沽，睇落到68-69

騰訊反彈力弱，下跌力強，睇會穿380

師傅今年屌打曬全港所有垃圾財演

其實師傅以前試過最長熄幾耐燈

【貿易戰】中方疑不屈服美國威脅 消息：今日會談將無結果
2018-5-3 10:51:28

《彭博》引述北京的一位高級官員表示，在貿易談判中，中國不會屈服於美國的「威脅」。接近消息人士向本網表示，財政部長姆努欽的訪華作貿易談判今日將不會有結果。

一名中國官員向彭博表示，中國政府不會接受美國給貿易談判設置的任何先決條件，如讓中國放棄發展先進製造業的長期願景或將貿易順差減少1,000億美元等。

他又指，中國獨特的政治體制和中央化的領導體系意味著，若貿易戰爆發，中國的承受力會更強，並說中國不會在自己的核心利益上妥協，和會為此次談判可能出現的各種結果都做好了準備。

美國財政部長姆努欽於今明兩日，率美方代表團訪華作貿易談判。

事實上，中美雙方貿易對抗未隨和談而談化，美國五角大樓表示，基於安全考慮，已要求全球美軍基地販賣部停止銷售華為及中興通訊的手機，分析指，特朗普政府將持續擴大對中共科技產品的圍堵。

此外，早前遭美國商務部發出7年禁令的中興通訊（），有中國傳媒報導，有傳中興將轉做污點證人，配合美方調查並交出華為的違規資料。

大撚膽

不過我同意

美軍來了我帶路
何志平不妨參考下

過去表現並不代表將來表現，投資涉及風險

師父：唔好睇少澳博，只係唔同SEGMENT，基數低可能會上返，有機會物極必反，會博追落後會由其他升得多0既換馬至澳博，銀娛再上升空間唔多，接近歷史高位84蚊

手機滲透率已經好深，唔搞5G，唔會有大換機潮

C9問平保：落到250天線會食淡倉，但係唔等如值得買，睇到落65蚊再彈上69

師傅識玩

今日係咪冇實戰理論？

屎忽鬼無出

跌得咁少，唔係咁睇少我嘛。jpg

中興：我死唔緊要 不過你都唔可以生
華為：我屌

黃子華魚蛋論

我話唔止蝕揸到期個$1000put 升左五成都未到買入價

屌食少幾餐m 記
唔止蝕搏cfu 發功

地方債務拆彈︰中國PPP項目「洗白白」

中國嚴控地方政府舉債的大背景下，政府和社會資本合作(PPP)項目成為中國地方政府推進公共項目融資的重要渠道。外電報道，PPP存在濫用現象，成為地方債務新的隱患。去年底以來，各地財政部門對PPP管理庫的入庫項目進行集中清理，PPP項目也迎來一輪洗牌。

財政部要求PPP項目規模與地方財力相匹配。截至4月底，全國上報PPP項目入庫金額高達11.3萬億元人民幣（下同）。根據財政部上月底最新通報，已對核查存在問題的173個示範項目分類進行了處置，其中有30個項目從全國PPP綜合信息平台項目庫中清退，另有54個項目被調出示範項目名單。數據顯示，

深耕PPP模式的民營環保上市企業碧水源(300070.SZ)首席財務官何願平稱，前幾年PPP價格競爭得亂七八糟，誰都能做，搞得行業很亂，國家的規範對於這個行業是好事。財政部第四批PPP示範項目中，碧水源共有16個項目入選，投資總額達113.3億元。

中國財科院的孫潔表示，近期民營資本參與PPP的比例一直在上升，發改委和很多省份單獨出台了鼓勵民營資本參與PPP的政策文件，而監管也開始約束中央企業參與PPP項目的行為，這給民營資本創造了空間。

逾1,100名經濟學家聯署 警告特朗普政策重蹈大蕭條覆轍

大蕉條？

一定大撚獲

情況嚴峻

我最近睇下youtube ,republican d supporters 好多真係腦入水on99架，trump 真係有班支持暫反移民情緒整高好想行保護主議

我已經發現成個世界愈黎愈右
立法會d 小朋友又係右到high high

淡倉贏點輸time無糊食

係個制度下比既得利益者剝削得太勁咪搵方法推倒佢, 冇分左右

因為之前太左者，不是太右

歐洲都就來變伊斯蘭國 如何不轉右

跌市師父特別生猛

癲人自有癲人磨

Cfu: 騙局

我: 同意，呢期cfu掂

抽中左1手好醫生 睇黎要開市即沽
無肉食

【大師午間教路】恒指三萬難保！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，近日港股即市有400至500點波幅已成常態，雖仍未擺脫30,000至31,000點區間，但美股穿頭破腳、美元繼續升、人民幣跌浪剛剛開始，料恒指會跌穿三萬點；即使反彈，力度亦有限。

瑞聲科技(02018)周四又再破底，沈大師指，瑞聲估值過高，而最近公布環球智能手機出貨量下跌，反映公司高增長難以維持。

瑞爆都爆左，師父仲要死chur唔放

新聞時間，白宮總統禁令準備執行

禁止華為、中興電訊產品美國出售，同政府有關公司，禁止喺贏國採購電訊設置

等緊係咪封鎖apple iPhone還擊，先達狗最想係咁

中興執笠99%唔使諗，自己睇睇你嘅MPF有冇唔好彩有佢喺裡面，有就唯有當跌咗

6月香港都會加，我估半厘，收窄對美元息差細於1厘

師傅而家變明燈

唔係26000 已經轉晒

strong hold 二手iphone

師傅星期四J5實戰攻略

23900 已經轉哂，師父成年前已經知道個市唔掂

中撚晒
師兄好波

實際上美帝都只係利率正常化，唔係要加到通縮

打貿易戰嘅話未知會唔會影響美帝部署?

冥幣貶值緊，睇嚟係一旦傾唔掂就貶值貨幣抵銷關稅影響，至於通貨膨脹，貨品價格急升雜種唔會理嘅

最終要將佢列入匯率操縱國家先得

其實嬴國一早都係操控國啦
如果佢真係貶值 ... 咁支那仔黎香港買野都少啲

彈左二百點
咋

-600 比佢震走左隻牛

侵侵救港，不如收香港做殖民地先啦
美軍來了我帶路

無睇一陣
阿爺做咩倒升返廿點

啱啱落機，一睇富屠牛牛

Trump又出tweet

上次講完good relationship之後美帝行台灣旅行法
今次又嚟？

根據記億，韓戰時期傾停火協議美帝係一路傾一路打，南北韓條邊界喺邊就係打到邊，直到傾掂為止，並唔係停手傾

呢個方式嘅好處就係壓力迫使對手冇得拖，呢次貿易談判會一樣用呢個方式，唔會唔執行關稅，唔會停301調查，係打住傾，睇邊個頂唔順先

所以我同師父睇法一樣，呢次傾唔掂嘅，要打到雙方同意條件先會停手，我估要半年到一年贏國頂唔順為止先傾得掂

有無人有抽平安好醫生

先禮後兵

笑騎騎、放毒蛇嘛

化雲有

咁就含得撚

啱啱瞓醒 個倉紅哂 又可以繼續瞓

2中1

【距港130公里】台山核電站裝入核燃料 開始試運行階段

距離香港130公里、曾被指發電系統組件在測試中破裂的廣東台山核電站1號機組，昨日獲國家核安全局批准首次裝入核燃料，隨即在昨晚開始進行第一組核燃料組件裝載操作。

據台山核電站所屬的中廣核集團所發佈的消息指，昨日下午，中國生態環境部副部長、國家核安全局局長劉華，在北京向台山核電合營有限公司頒發了該機組首次裝料批准書。經過華南核與輻射安全監督站現場核實1號機組滿足裝料條件後，簽字放行。台山核電廠1號機組於當晚8時18分開始進行第一組核燃料組件裝載操作。

據悉，在這一階段，全新的核燃料組件被裝入反應堆堆芯，標誌着核電機組轉入帶核試運行階段。截至目前，國內在建三代核電項目中只有台山獲得首次裝料批准。

台山核電站位於廣東省台山市赤溪鎮，規劃建設六台壓水堆核電機組。一期工程建設兩台單機容量為175萬千瓦的核電機組，這也是世界上單機容量最大的核電機組。台山核電1號機組於2009年開工建設，2號機組於2010年開工建設，分別是全球第三、四台開工建設的EPR（European Pressurized Reactor）三代壓水堆核電機組，由中廣核集團、法國電力集團和粵電集團共同投資組建的台山核電合營有限公司負責建設和運營。

去年12月，傳真社（FactWire）曾引述消息報道，台山核電站1號機組其中一件發電系統組件在投產前的測試中破裂，核電站投產時間未明。中廣核集團隨後回應指，試驗結果「符合設計要求」，又稱有缺陷的組件與核安全無關，公司會更換該組件，並會穩妥推進項目建設。

麵神呢期好旺
馬神潛藏，等弓滿，再發箭，驚天動地

覺得唔會
11月大選
幾個月侵仔就要有野睇

同埋以上次習總讓步既速度
我諗兩三個星期就有重大既妥協

當然傾完中國可能出暗招變相反口
美國司法部又可以揾其他中國公司調查

咁驚

正一死仔嚟，富屠班友已知佢係燈

一中一

都唔知恭唔恭喜你好

上證升咗20點 cls

睇黎好醫生玩完啦

打從威瑪開始，個IPO都過左全港老散一棟，之後100先直情係玩死全港人。
好醫生IPO都做庸醫啦。

天仁好好玩喎

後追天仁果班已經俾人大珍珠骾死左。

毛記難玩
天仁不貪既話好好賺

識止賺 唔貪心 冇事嘅

我根據呢樣推測，雜種會同美帝打貿易戰

所以唔會喺幾星期攪掂，共匪嘅如意算盤係令Trump大選失利，不過照我睇法Trump呢條友唔會理大選嘅，佢唔係奧黑鬼類型政客，睇吓我估得啱唔啱?

美帝定嘅方針一定係開晒會大家有共識先開行馬力做

今日大市一開跌到七彩，鳩估反映緊對於美帝同贏國講數唔樂觀，所以進一步下跌唔奇

另外唔好以為美帝冇民族主義灌輸，係經常嘅，只不過手法高明，喺流行文化如電影、歌曲中灌輸，睇吓七月四日美國啲住宅家家插住星條期就知

比個例子，好似呢首歌

我有隻CD而且識唱𠻹

支那撚識條鐵，領導嘅成班農民出身

20中1

恒指跌356點 算唔錯

美國套套電影都大美國主義

美國隊長直頭

埋單都係過4舊

好醫生派哂俾乞衣注同埋頂頭槌,A尾慘無人道

孖咗幾多呀阿寶

我嘅睇法到咗關鍵時刻呢類美帝愛國主義者會支持Trump，因為去到國家安全層面，經濟唔算乜嘢，咪最多捱幾年緊日子

貿易戰媒體嘅睇法，小型企業對美帝未來經濟感到樂觀者多，有條件打

人地又真係唱得好聽, 又比你自由選跟唔跟
(唔會好似贏國個成虫咁同政權有直接關係, 日日HARD SELL亞爺.)

sor我係乞兒

如果即日炒上其實高J都冇問題, 但當然風險自負, 無記班傻日仔日屌夜屌, 只怪自己反應慢又冇計數

孖800中3
耀才67嗰下走唔到
66嗰下SUBMIT慢左,最後64.3賣左,屌那媽計埋息執一千都冇

當收息 好過無 希望聽日有靚價走

大芋都中得三飛

車晒落架勢度好過

老老豆豆，記得一開始講貿易戰時，除師父外，個個財演都話比啲著數美帝完事唔使驚，包括英國皇帝話贏國可以開闢新市場𠻹

我睇2睇已經知道唔係咁簡單，世界經濟會衰退一啲唔奇，根本唔係甚麼貿易戰，係全面開戰，本地財演其實睇時事分析唔係全局睇，所以通常錯嘅多，信者失救

唔等聽日?

師傅又贏
聽晚佢又要打丁

不了,呢隻我都係一般般睇好
第一下開高直落10%後唔再上番既一般都冇乜運行 除非佢一陣5點幾6點抽上去啦

我等呀得一注

真係柒火著，又嘈左個下晝交，啲牛上到304冇放

條女擺明搞鳩你喎

未爆未爆
利申睇$60樓下

聽日囉，聽日個市應該仲大上大落，好淡對決

呢隻嘢晨早估值過高啦！

樓王邊到睇到咁嘅新聞
受拜受拜

都冇關係嘅，搞唔搞冇分別，主要當香港嘅公司係贏國公司就得，高科技嘢/晶片唔賣之嘛

上世紀港英年代，Intel嘅高速度頂級pentium都當戰略物資，唔賣香港公司，免得走私上去

後嚟先解禁

仲有無縫風樽，係一條鐵拉出嚟嘅，地盤常見嘅風煤，上世紀都曾經禁賣比贏國，因為要有咁上下冶金技術

無端端搞逆差嘅香港睇唔出有乜戰略作用?收集情報都麻煩咗

贏國境內反共人士

原來德成板塊市場呢個月來俾人係咁洗倉。

師父成日叫人留意住其他亞洲新興市場

之前試過好似你咁條女日日打電話嚟煩
日日都輸

心煩氣躁好易做錯決定
依家佢一打嚟我就個日成日都唔賭

醫生暗盤得個$60

人踩人吧

利申: 冇抽

好醫生你真係睇好既話依家就係入既時機架啦

矛肉食

冇閱文同無記feel

我仲要睇住個mon,一支支陽燭上，一支支陰燭落，完全冇反應

屌拿星真係嬲

今晚好好刨吓先

我睇加息唔係直接由資產難買左而隊爆股市
而係企業債
利申無data
可能被傳媒洗腦
總係覺得一加息好多企業有債務問題
早排人行放水
反轉諗天下太平點解要放水

鬼佬眼中 hong kong= chi na

本地財演奶北水奶咁多年，已經唔識獨立思考

好撚彩行快一步
60蚊左右放真係息都蝕鳩埋

但又想入番

打香港浪費時間，打贏國就得，冇需要，咪睇咁多CC台，好多冇腦人士，以為香港關係法就重新洗牌輪到佢，得罪講句，深圳冇深圳關係法，樓價平咗咩?

樓價從來都係通貨膨脹現象，信不信由你

其實今日個市好易玩，淡友點鋤都鋤唔落，然後上證一行就扯上去。而家牛熊重貨都遠，所以分段落注就好穩陣

打得香港就要支那滅國架啦

係呀！
支那瀨嘢香港根本不能獨善其身

平安醫生呢個價好似可以入少少玩下 入廿手試下水蝕左唔肉痛

我信師父行緊wing廚，301係底-306～308

美帝因為要贏國開放互聯網，即係拆牆，否則Trump唔會考慮話限制阿厘巴巴係美國嘅Cloud service，同郁佢賣假貨

開放互聯網雜種一定唔制，資訊流通之下有可能滅黨，最少甚麼wechat、淘寶之類如直接競爭一定執笠

[url]沈陣營第一百五十一期 －美帝萬劍歸宗，師父熊仔出動 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

平安暗盤10%都無 師父又贏

開市人踩人

近黎最柒都算係佢